［懸疑］中學生連環失蹤事件

2019年6月的一個下午，馬鞍山路的一間中學。
放學時間，一名男學生正被數名男學生於馬路上追打。突然數名男子將該學生救出，帶了上一部車牌號碼為 果A 666FF 的四驅車。
兩日後，這名學生都沒有再出現。
暑假開始後，這件事就更加不了了之。直至九月一日上課日，這名學生神奇地在校園內出現。而皮膚上出現了若隱若現的紋身，而身形往往由肥仔或是瘦骨仙變成標準模特兒身形。
這一個情況在香港的多間 Band 3 中學接連發生，警察報案後往往是不了了之。
到底當中發生了什麼事？

董之英？

畢業嗰日 全級中六消失晒

變晒校友
我返出去先啦

事件中消失了一個暑假的學生部分來自董之英，但佔總數約十個左右。

埋學生九月一日有正常上學喎

故嚟

四驅車駛至一個人跡罕至的郊野，一遍大草地上安裝了大量的不銹鋼柱。這批學生身上的校服已經被換成一條金屬色的鋼管舞褲。
一名30歲左右的導師正在講解規則，這裏是一個特別的加強訓練班，每日只有7個小時睡眠。沒有任何娛樂和通信。如果想走，可以就咁沿山路走三個小時到慈雲山警署。
冇人想走嗎，咁訓練就開始。

這一日的鋼管舞班和正常的鋼管舞班分別不大，除了是露天場地之外。
但接下來的訓練就正中各學生的問題之一，自我清潔訓練。